Вдохновляйтесь!    Прага  Быть вдвоём — значит быть вместе во всём и до конца.  Ирландия       Токио  Португалия  Шетландские острова, Шотландия          Это всё, что мне нужно   Исландия Canada           Hallstatt, Austria   Косой переулок из «Гарри Поттера», Флорида                      Норвегия    Италия           Florence, Italy     Исландия.           